[軍民歡平海福星]三月三日沙田馬場十場日賽討論區

跑星期六

星期日跑垃圾埠際賽

居然星期六

留名，結果都係上簽贏

一年一度6班賽日

澳門馬王醒目名駒

3000 萬3T

2月全包頭 希望3月正常返

又要睇澳門馬綠色畫面

3t我黎喇

鬥爬

上簽升班輕磅 阿拉又嚟啦

2月全敗

(報名區) (3月1日 星期四 開始接受報名) (第四季) 2017-18 連登馬膽王挑戰賽

lm

邊個成日偷偷負皮我!

其實上簽都贏得好輕鬆 無馬同佢鬥

估唔到甩到豹子頭，升班要留意了

腎仔：上簽1半=人地步半

15467770

心血來潮追番黎睇

新一代連登然錢密碼

贏到強制上岸了

新寫實 強擊都杜拜1800 拉揀邊隻

精算風暴 一隻夠了

小飛象最後好似流鼻血死

x十x十同場重要潘頓鬥莫雷拉

70 定80贏啊

綠寶俾力架
怕唔怕又好似幸福分享咁

J損風暴13檔

C欄

韋達幾多馬騎

星期六又有估惑出

屙煙

場二班千八係打吡尾班車

達少軍系跑打比

絶對有資格， 上場快活谷非常輕鬆。

琴日隻天長地久 賽後問都唔駛問
一句於直路上全程未能望空

「 霸 氣 」 馬 主 譚 國 柱 說 ： 「 七 歲 『 霸 氣 』 今 場 取 勝 ， 皆 因 評 分 減 了 許 多 ， 成 功 反 彈 ， 我 除 了 要 多 謝 容 天 鵬 悉 心 訓 練 外 ， 我 都 要 多 謝 強 哥 ( 上 手 練 馬 師 吳 定 強 ) ， 他 保 養 此 馬 很 好 。 」

上次古惑左，今場又返黎

行善積福減到落5班
你食屎啦文家良

原來係軍民歡

82分

神威傲翔搞咁多野終於落4班

澳門一場所謂既G3一場獎金仲少過香港五班

今年打比邊隻呀? 軍民歡贏呀！

潘狗就黎追到雷狗

食屎啦田

Mola 精算風暴

佳狗俾潘狗

禮物退咗

天下為攻好緊火

新界之星

係咪搶分跑級際

無仇報

可能純粹冇路程啫
3月尾有場2班谷草105分上限

淒涼佬話巴基女皇盃之前仲需要跑多場
會揹133跑打吡嗰日場一班千六

拎黎底出

千四米就拋鳩大仆街落馬

呢場分分鐘底出大印假鈔

隻怡昌飛駒同好好彩彩d 台型係幾靚
會唔會有機會一q返

星期六啲水準
肥西又想蠢蠢欲動

好好彩彩細仆街摸住唔放有景轟

怡昌飛駒大潘操開
好彩波幅家俊唔放手點會比佢有機會黎
好好彩彩就家俊操所以第一場搵佢騎都正路
唔點諗就三隻互穿都幾好分頭

03-01 靚加加 摩 轉 文
03-01 陽明家家 賢廄退役
03-01 勝利公爵 高廄退役
02-28 驍武 霍廄退役
02-28 我的禮物 姚廄退役

屌你老母

垃圾埠啲馬名又牛逼又裝逼

佢快手退役就係送比三叔最後嘅禮物

呢隻真係追到褲穿窿

回水

上次跑完跛腳 mola mola

睇到呢個消息半夜都訓唔著

我1蚊都無買過 呢隻同睡德福 訓覺大學
你地個個追到裙甩褲甩

感情馬呢家野真係好奇妙

抵港日期
航機班次
時間
出口國家
類別
原名
父系 / 母系
練馬師
4 Mar 18
CX038
09:25
FR
PP
AKIHIRO
Deep Impact / Baahama
A S Cruz

邊個馬主咁夠薑

係咪Wertheimer 出品？

買早熟馬

Goldikova都跑到六歲既，無咁快楂乾

日本種 大長途 咁都買

屌原來聽日跑

平海福星gogogo

做完q術三個星期無得扑野打飛機

*手

抖完出嚟嘭嘭聲

我的禮物最後都係拆唔到

三個星期啫

姚本輝啲垃圾馬落到五班都唔識贏就真係甩得

我的禮物退埋

垃圾馬

谷草收過佢Place

一次都冇買過

好好彩彩 好彩波幅
七十七十 八十八十
兩場都係大次熱門...咁既格局是但一場底出達少

留名睇腎仔call到亂哂

頭場冇辣辣椒好唔慣

神威敖祥4班得未

頭場軍系

無得揀少隻

最慘係駿王

呀達手馬 完場打自己幾多巴

等五班

今日好似係大小仆街日

永旺喜喜

頭場 想試下火車潘

Same road

駿王變小福星

知舍super Saturday live!!!!
一齊睇Winx贏馬同十場本地賽!

隨時call埋五十五十出黎

8080 總獎金* : $888,800

好想5678十同場

唔知霸道駒有冇得扑雲絲仙子

賢仔有咩推介

fit 到震 : 銘記心中

1:09 忍象好深刻 腎仔call到勁興奮

今日望落特別多質新馬

你贏我一場 我贏返你一場

5050 上次 win 派 $50.50

頭場 暫時有冇重心水？

奇異晨曦

頭場 留意下隻1
外地跑1000 唔錯

如孩兒能伏於爸爸的肩膊 龍騰摘星~

有無YOUTUBE LINK?

腎仔最近兩個場日咩事 冇嚟神氣
連大賽都call得好平淡

龍串鳳

頭場想試隻熊

想收成

軍力勁令我諗起駿皇綵 不過大隻得多 應該好秋得

係
鐘意佢激昂d

呢排手頭緊 無錢重注

咁靜嘅

早排己經係咁

達少騎師王

軍系加勁揪 36分封王

Ok

星期六唔得閒賭

9,10試下

大收成試得過

注項已被接納
編號
3555
投注類別 四連環
細節
沙田 星期六 四連環 第1場
2 好彩波幅 + 6 好好彩彩 拖
1 龍騰摘星 + 7 軍力勁 +
10 大收成

雷狗

呢獲又變番雷神

咁輕鬆

田雞又隊爆我條飛

奠雷啦

頂 回飛 12倍W

4 2 13 9

今日追雷神得啦 佢返黎

龍串鳳easy

屌信左隻怡倉，冇要到奇異

3x7 5條條先過一關

做愛pq

肥鬼我知你今日去馬，不過洗唔洗頭場就幫人做愛啊

嘩咁好分既個w

好好彩彩無

做愛pq 238

12倍 大仆街有幾可贏到12倍馬

有冇link

中哂腳 攞左大收成膽

大收成

無位出

比定先

YouTube search "HK horse racing"

賀賢指定位置第2

大仆街騎師王可以睇定黎食

5分既馬

好似無左

今日嬴 CALL ICAC

呢到啦
不過少少delay

跑得後過佢既馬 應該都要退

R2都唔賭 度埋埸3T尾關先

得返五分都仲要搵吳嘉晉係咩心態

度到都拖唔到
注數幾何級數咁上

當兩分馬咁樣跑

第4 第5埸好多隻已經

入唔到app

電腦三T

衰撚過超自然

運財三t 是王道

今日個app勁on9

隻唔知乜撚太陽仲有三分架

贏左係咪要加20分

紅太陽

我琴日禁完條飛
2千注
2蚊注都要成4千蚊
頭場唔中真係針得

巴度愛狗

隻馬都冇其他人肯接手啦 5分喎

巫顯東會唔會塞死

5分馬贏左會唔會加20分

轉出去追架喇

吳長進又平平安安袋千二蚊

精彩時機都有菜仔接手
擺到明hea 鳩個馬主要佢0分出局

再輸兩場0分

再減分

做狗餅？

winx勁到恐怖

係
咁就23連勝

2111111111111111111111

千金一諾

比起連勝數字，大家對連勝前果一敗仲深刻

當8分馬， －3磅

唔係我雷神操好操滿 佢贏到咁多？！？

定係而家都蝕緊15分黎跑？

我都2千注...

運財啦老友

咩呀⋯⋯

神都係人 但佢做到人做唔到既野 所以佢叫做神

j2揀6號膽

1 2 9

星期六，搏冷真係無所謂

好彩佢輸左 唔係遲早比佢騎彎

重要搵d 熱門做膽
中到都要同人分
而且仲唔少

我都諗緊係咪聽錯

覺得育成天下超班 但飛數好似無乜料到

1579

勁伶俐一放到尾

7》1 8 11 5

係有D軟

東東天下

2號雷神
馬又降班

本身拎佢做膽 太冷做腳算

東東既信心都係泥地多

千金

真係千金

乜撚野啊 祈普敦 千金一諾 黑人問號

容西鵬

痴線 旗袍

爆

容閪又黎料

星期六

容癌
你老母

屌你蔡頭又第4

潘狗

容癌

$3637.5 Q

又係容狗搞事 殺撚左我5WIN

正仆街

千金中間打過一注十萬落黎

跑咩

咁就8球

飛一般內檔冇要

睇下馬主口面先

3 5 9 2

但係我無信到

所以話容癌真係要仆街死

我條孖寶啊屌

葵涌老友慘中伏

馬主例飛 起碼執左2球

食左全餐

有神快拜

3 5 9 12

沒有巴度的勇霸神駒

巫顯東跑乜 後上馬死推

宜個組合都贏

冇馬主到

爆到冇人在場

無來 得容西鵬老婆同副練

飛呢

馬主好似冇出現

笑死

又黎呢D無喇喇改跑法跑假

後悔無買10蚊跟機

上一場輸55-3/4個馬位
呢場贏馬 直路殺哂

同紅麗舍爆一樣

勁到 跑包尾 東真係犀利

點買得落手呢

飛數真係一睇就知輸鳩左

應該一招了

r2就飛數亂 爆埋冷
r3就倍率睇見都唔知點買

兩場飛左唔買

仲要燒死我隻勁伶利

最後買左$5注既3t
唔知想點今日d馬

想知

咁先長玩長有，無心水既，睇馬好過

今埸2 6條q 咁鬼既 19倍

再開心？

線路光輝係咪想跑打吡

咁易比你捉到就唔係癌

剛才嗰場邊隻馬跑輸隻5分馬？

又係Captain

又黎少馬全熱門合

不要說了

育成天下(V276
勇晉神駒(T233)

係
R2選擇左落街食飯
食完慢慢返上去睇平海福星

諗唔到我拉點輸呢場....想像唔到

睇馬

東東2場都咁玩野

強烈要求一齊引退

放多次

3》5 1 2
亂黎睇下馬算 平海打吡前走出黎做咩

漏閘然後內欄等死位

散步

直覺話我知精算風暴可靠過平海

我應該傻左

又話唔跑打吡既呀蔡

無睇新聞 淨係望過下報名表

贏場二班拎獎金先
打吡反正都唔覺得睇高一線

平海係咪冇得輸

我以為報名夠分
馬主點都想跑下添

少馬，放實有p

頭2先有？

原來咁簡單

平海福星好輕鬆

條四重買左50蚊
2蚊注有無得執

隻1頂唔到

再開心搞乜

2搭5 仲有4倍

輕鬆啦

係你錢就入你袋

再開心

冇爆冷，呢場等於冇賭過

想問 八十八十 同 七十七十有咩關係

四重會唔會有300

2 5 7 1

3重都300 $10注

馬主好老友

霸勝

4重都有一千咁好

小仆街好似仲未買得佢住

有無得整條好友q 番黎

梁家俊正仆街

3t頭關爆冷

岩岩聽到J2個女主持講上場大number今場開返細number，屌你今場得7隻馬...

成班on9改埋呢d名以為好有趣

十下十下

3號咩料？ 全哥啲馬

條3重爭牙東

好友營老西都拖

係咪班馬主二代咁樣玩法
幾件彩衣都係d 老牌馬主

同意
隻馬係好野黎
孖寶買埋五陵霸

5050都好啲，其他真係on9

屌，容蔡孖寶

嗰陣有人問包裝系個仔隻新馬有幾多機會贏
佢講笑咁話五十五十
五十五十個名就咁黎(好似係)

個八婆不嬲都垃圾，次次佢揀個隻，我都飛走
同佢好唔夾

呀蔡既然都係搏一搏
跑殘左當家精選
不如搏平海好過 大運財都係咁跑

全哥呢隻試閘d對手

杜拜返來之後真係完全唔掂

黃瑩??

電視班友淨係識跟熱門

一係贏一係輸！ 隻隻馬都係 五十五十

J2條女識撚馬咩

不過Cloudy仲更加衰....

辣辣椒黎3T關玩野

馬會呢幾年請好多人去講馬 數埋一隻手都無既係識馬...

有斐君子
好友營
7070

屌那星不如買容狗

全哥隻馬好似有d料

印象中呢代女評馬人好多都係要浸返兩三年先開始進步
莎拉牙kit都係咁

依場都幾難揀得落手

Yes

還我仁kit

鬼鬼地嗰個叫咩名，幾大波

依家呢個女主持一直係馬會撈左好耐啦 點止2 3年

佢兩個有個騎師伴侶自然上心多好多

牙kit揀馬準過子賤同仆街舜啦

佢慘在連把聲都難頂

Cloudy?
我以為佢呢兩年先開始

買德天下博爆

柒俊爆既就收埋食

辣辣椒

估唔到馬post冇圖 對手足好失望

屌那星 話說琴日公司有野送去沈集成馬房

肥仔

你今場贏唔贏到

有斐君子膽好無

阿kit真係久唔久都揀中有隻爆下

個個貼張美德俾你

兩隻十下十下拖7 9

八十八十飛得

o仔

O仔

點解

阿kit爬冷間唔中都有

今日跑道中間好似特佳 三場都睇到

有斐 7070個閘吸引
好友營睇上去閘出腳比上次好好多
貼到欄就正了

沙拉call 馬爆到仆街

三甲應該ok

勇霸神駒 李寶利都知，不過比腎仔屌到返入欄

仲屌緊
沙拉揀馬有時幾好

同路

咁佢又開得滯

五十五十初出嗰次

有斐君子拖7070 肥仔

鴻圖機會

覺得佢隔離兩條友煩到仆街
自己都唔係call 得成日係度扮哂野

大家入返正題
諗緊大棍劈落肥仔度 係咪自殺

大摩先劈落去

我呢場觀望一場

3T 難到嘔

屌真係allin 左落三t
會唔會第一關就爆血管

1，3，7

聽881 call 慢一拍

由垃圾馬房逃離
但我會等冇咁勁既組別先

揀膽都難
都未計揀腳

今日d q燈

費事遲左 好分劈住先

8 10 11 pq

2 3 8

垃圾梁浩賢成日以為自己call 得好風趣
賽後你點睇次次睇playback 都要mute 聲

大亂鬥

屌,買唔切

屌 肥閪真係特別麻煩

WHERE IS 大仆街？

3,8qp打劫到得返6倍

13少

話左八十八十飛得

正呀 真係是但一場底出達少

全哥

霍利時

達少

報警

韋達好球

針左

WIN 唔洗自殺

中

條友淨係練比卡超雷超算啦

今日係唔係唔利放頭

達少騎師王 gel

潘狗又第二

我都針

好燈喎

條直路睇到我出煙 諗緊出黎未

仲捉唔到你隻雷狗

估唔到啲新馬連肥仔都贏唔到

大家唔係無飛雷狗呀

唉屌你田雞輸小小

我是一個可以不用鞭而取勝的騎師.jpg

你老味
雷狗買第四
3T GG

君子第3

曲尺手

我3膽拖2 8 條q

屌你田雞

屌 食唔到落去

馬主真係肥仔黎

有無買左

屌佢散倉未
一陣閃電王又用郭能

2隻第4
2隻無日竹

今日大利後上

三t 單膽添呀仆街

三隻中晒，飛左8080

由其中間條跑道

佢點解要漏閘呀
我拖3 4 8

幸運時代 帝勝之星 冇撚得輸

炒飯今日唔係度

岩哂田雞發揮

報紙真係好準

咩報紙？下次買黎做燈

唉你講完肥仔 我都心思思拖番
但連贏用左田雞做膽

帝勝之星有幾多插幾多

銘記心中好好跑喎

時間好慢
1:10.12

跑追買霍利時啦

五陵霸最好跑

唔慢隻肥仔點贏

呢場都幾難買

單日轉向,個個縮晒後面,可能有一場俾馬偷雞放到

四千萬molamola

R5
大摩連線路光輝都去埋
如果信佢大手搏冷既話 今場用祈禱做膽
上場tommy騎 直路睇到我著火 我打死都報仇

又迷輝

我會要新界之星

又係西拉斷我3T

新界之星報名係報第二
根據以往經驗兩隻以上同場笨廐都係秤第一選先

R5 1，2，10，12

五陵霸

苦主揮手區

如果7，9 二選一
要邊隻好

想知點解要

五陵霸上次走光
今次輕磅增程 我要

9

及時行樂

上場比人夾個追勢好勁
今場特登再負輕磅d
抽出外檔衝都幾有機會

7 9 13 互串

十三少會兩連捷

上次弱組弱到總統至上都平排番黎喎 尾段做緊幾多秒？

沈拿騎到幾時?

R5 及時行樂 / 深瀨慧
R5 幸運時代 / 鐵膽龍
R5 幸運時代 / 真名
R5 快閃的 / 路斯基bb
R5 快閃的 / 畫個大圓圈
R5 快閃的 / G.Mosse
R5 快閃的 / 德國餐

小仆街都有大船

皇家魅力 柏寶贏啦

另外提提 今日細潘係其他騎師200倍
全線睇淡似乎有著數

勁嘉輝 班底超哂

買當頭起係要冒下呢d 風險
實食無痴牙就唔會廿幾倍孑

我要夢想飛翔

總統至上 23.33
五陵霸 23.69
不過講開五陵霸 佢啲閘同走勢開始有起色 今次又109磅 搏下輕磅

騎師唔超

知舍live 繼續

頭先邊個贏馬
你講

知舍直擊下半場!

廢達

如果韋達孖寶 抵我輸錢

4，13

13年 邊個夠佢超

美麗系列好耐冇拉頭馬啦

霍利時加沈拿

達少超曬班

仆街主持 12膽

唔識買

傳承？

電訊超人應該無咁快食掛

沈拿孖寶

買夢想J長

一贏錢d注碼就開始亂黎

冇錯

美麗日子求你了

今日東東膠到

跟咗

1，2，10，12

覺得有p

w都得

我買咗 P

3t次關爆啊！

無太多快馬 及時行樂希望守到四五位
入直路彈甩等你慢慢追
9》7 2 10 4

加幸運時代

沈拿上

邊隻冇出閘

美麗日子

寶利

肥鬼

11 2 9 1

今日真係利跑道中間

屌，肥航

潘明輝走啦
跑唔出唔緊要
啲搵位差到

搞咩？

DLLM

咁樣殺哂

韋達 屌你

洗唔洗拎咁撚出

又第2

連贏鐵腳

Rip

日子有冇得回水 賢仔報都冇報我搵左勁耐

柒俊

衝呀

新界之星放頭係咩玩法 屌你老母 又做馬

西拉咁早發力

又比雷閪迫害

精算風暴係咪crashed得

買左新界之星,點會佢放頭架

屌 今次咁樣又有得研訊

唔似 騎師王熱到贏硬咁
除非你覺得後面仲有1w1q

紅旗星將

唔似有水回

係咪美麗cashed 卡閘

今次咪退錢呀

真係唔知算唔算好

及時行樂 臨尾先揾到位

美麗日子回水呀屌
枉我支持左柒東你咁耐 呢排好似食撚左屎咁

狗會咁樣都照開閘

回錢好嗎
買左13wp
4,13qqp

兩埸畀雷閪迫害

上次夜馬都唔退

佢個頭都未較好就開波

好似開嗰一刻先令過隔離, 所以好難講

呢排佢d馬慢步速放頭短途先要
不過佢都好過潘明輝條撚屌

班倒屎小組實話出閘正常

dllm

及時行樂冇位

直路跑左大半 我都未諗過前面果隻原來係電訊超人

似有得退

今次關唔關巫顯東事?

退乜

五陵霸可以追到有

見到係咁後都知收皮
力短馬 跟到前少少 走二疊大機會好多

隻日子

可能無得退

咪玩啦 點會退呀 馬會明食你

今次有機會

紅旗星將 信多次俊仔

有無巴打啱啱嗰場有同達哥喺直路握到手

咁都無

上次谷草苦主

未開閘就卡住 就有得退？

咪退

開左閘先卡

潘明輝真係垃撚圾
呢場同上季比卡超一樣
又係搵位搵到柒下柒下 隻馬最多自己湧上黎

回水啊狗會

保羅蘇贏完既馬有d！驚

咁耐可能有 但馬會往績唔退多

五陵霸膽

幸運時代咁樣比人殺 可能退返少少幫補下班馬主

十三少咁樣都冇place，食得屎

無得退

照計

唔退

倒屎小組收皮啦,搞咁耐咪又係無得退

屌當出賽...on9?

狗會又唔退

又唔退

多撚謝 真係回得水佢都唔會回水架啦
今次似隻馬自己問題
咁研黎做乜

做樣姐

馬會又贏

韋達

曬時間，搞到陣間又要延長5-10分鐘

吊 搞一大輪比啲希望大家

今日買賀賢過關,兩匹第二一匹第四,已輸

R6 精算風暴 / 深瀨慧
R6 精算風暴 / 德國餐
R6 精算風暴 / Betandbet(要贏)
R6 精算風暴 / 尹普美😍
R6 精算風暴 / 南珠隻狗
R6 精算風暴 / 富貴由天
R6 精算風暴 / J-Will55
R6 精算風暴 / 小巨人
R6 精算風暴 / 鞭打推踢的柏寶
R6 精算風暴 / 上海Oscar
R6 精算風暴 / EricSaint-Martin
R6 陽光 / 五十五十

U are right

個工作人員死都推埋隻馬出去先

精算風暴今日玩唔玩野

想問下壓地有咩用

唔玩 再玩下次靚檔得返1.3倍

我要打十個

三T尾關

上場係咪鞭都唔想打

輸到唔識買

應該會成熟d

會唔會又迫害我3埸

+1

2埸啦屌已經

可能啲腳迫害你

隻3咩事35倍

我係咪要補返注腳既三角

頭關龍串鳳
次關頹廢qqp 神威敖翔 精算風暴

盛勢有冇p

Gun

你知你今日咩環境喇
不過3隻腳我淨係鐘意5 其他無咩心水

今埸大仆街跑多200m佢追 應該都穩

想唔賭啦

美麗日子 咁都唔退

上次要成全別人

3號冷到咁？

11 ?

博下 正本雄心 好叻仔 qpq

想要紅旗

冇乜時間睇馬今日

博田泰安去馬 帝勝之星

海龍w

想問下咩係做愛Q

6 9 69完咪做愛

雷神加田雞

p腳 2 3 11

佢兩個有路

兩個做過愛

精算咁熱
Win左下次會唔會1.1

都係呢d 賠率啦 升班實有人博佢唔得

單T
4+6>9 5 3 2
Q
6>4 9
熱拖冷好啲

邊有昆你？

精算比狗買

何妖出閘真係有一手

第三

做愛

做愛q

係咪中哂

4 5 6 3

祈普敦

跟佐10蚊

45

又有愛做

隻3

真係做愛q

係

精算風暴 好似唔係咁叻咋喎, 臨尾好似慢晒

跟唔到三重

紅旗埋門一腳比人追過無咗個p

12倍呀

多謝仙人

出晒汗

跟佢果啲散晒

陽光好勁

快步速?

3T應該今次俾人中哂🤣

今日利後上路田加外檔無有怕

直係做愛Q
冇買大外一氣田泰安後入

終於

連續2場第2

真係田泰安喎

真無做愛wor

又做愛

早知一條單T算

用左3號做膽 啲腳中哂

成個post都中 唔洗多謝
不過單T都幾好分

陽光 第3

想問下youtube平時j2個直播係咪無左？

軍民歡 唔該你WIN

你老闆 太貪心 四重彩指定第二淨係要左6 9

中曬3隻，但無買三重彩

係, BAN 咗

好想all in佢

事後？

貼中曬無買3重

睇黎鈦金剛又可以慢放贏

恭喜 我36注搞到無錢收

中qpq都好

軍民要贏先跑到打比？

thx ching

送粒膠俾自己

究竟赤兔可唔可以3344呢

早知買重彩

假設平海贏完 馬主忍唔住想跑打吡
咁5 6 8 9都要贏先確保到出賽
有錯請更正

三T真係要多謝牙拉

三重彩算好分

應該中唔哂d 3t

有無你份~~~

唉屌又諗起軍勇戰神

So串

頭埸針左啦 西拉迫害

比人清哂啦

你誤會啦

13少贏唔贏到今場

軍系馬 信得過嘅

3號過關孖寶嚴重偏熱 一定要小心

8拖34 利申燈

軍民歡上場水準唔高,不過今場對手不多。

小賓周？

R7 佳騰駒 / 小巨人
R7 佳騰駒 / #清純學生妹
R7 喜裝寶 / 深瀨慧
R7 軍民歡 / 大阿熊
R7 鈦金剛 / 鞭打推踢的柏寶

怪獸剋星p 有幾多買幾多

綠寶紥紥跳

見親佳騰駒就諗起佳龍駒

做完一次唔夠？ 性慾強

佳狗

我都想做多次

all in

又想追小米周

興爾要成為第二隻贏既frankel仔仔

In 13 we7

不了 依隻水水地 睇唔出有d咩好 係個血統

落雨？

暫時100上咗1400 今日應該多人贏

有冇水

今場有無心水

我早飛買咗 依家想追多注w

拉果d超班馬應該大家都有汁小小

1，4，9
Rivet係呢組四歲馬黎講進度最好
鈦金剛三次進步緊
福將 繼我超後又一隻霍利時馬房鎮倉寶 少見霍利時啲PP可以咁快開始操落去有態 仲要爭分既馬搏埋

8 3 4會比較正路 另外9同2要睇下
我會偏心韋達騎軍系 幫我贏過好多

佳騰駒 潘頓gogo

300—>30

3 5 8

馬主料
R8 軍民歡 WP
有幾多買幾多

我買兩場 兩場贏曬 肥仔個場中曬q pq 岩岩個場4連 q pq 依兩場應該唔難中

R7先岩

正正常常騎今日利後上
割撚應有P

3 8 10 上樓

又係你條辣殺

孖寶過緊5 6 執個安慰獎都好
興爾 馬王種，未閹，86分買返黎係為左跑打吡 雖然入圍機會好大，但為左更確實入選，上力一定去盡掛

買多條福將wp先
呢場唔贏冇打比跑就散倉啦

留意沈集成 因為公司琴日有份文件送去佢馬房 唔知邊場會去呢

$10 ---> $15.5 精算風暴

騎師出完事之後無晒影

最冷果隻果10蚊wp

潘狗win

喜裝寶 上場追咁多 打比又唔到佢

打死都唔信今場雷閪會win

梁家俊去馬

信不信由你

呢隻夠分 佳騰未必夠

鈦金剛廢中馬邊值咁熱

騎師今日順 騎乜都熱架啦

呢場純小注搏冷
不過無飛 死得了

3 係咁落

呢件彩衣有排還

福將

佳騰哩幾場

夠了90up

收錯風
原來係3號
R7 3號佳騰驅 WP allin

福將 綠寶

潘會唔會又第二

仆街 熱到咁

1退出

o 重新黎過

屌

又搞一輪

準備好tum出黎

2.6

要比時間D人再買喎飛

搞咁耐都唔跑🧐

退出

佳騰駒wo 唔係佳龍駒wo 26蚊？

打劫
冇mood睇了

屌，好撚假

因為喜裝寶熱, 冷門就會即跑

屌又搞一大輪

咁撚小馬 隻隻都唔想跑咁
香港教閘好撚差

屌得26$

仆街打到咁熱

1做腳既飛洗唔洗買過？

$$$$$$$$$$$$

3號 2.6 屌你老母

呢場唔洗賭了

馬主打左比我
話1號退出係讓路比3號過
話曬同馬房 叫我放心alliin

Q 要

指定位置第二

得喇得喇

笑死 啲飛實去哂3號度

祈普敦人衰，都麻狗煩過人

屌 你唔想贏啫 其他巴打都想贏
你唔好阻住大家揾食好唔好

田雞

5號mola mola

又一隻

搞乜鳩野呀

興爾快啲走甩喇 一滴飛都無 救命

3 8 4

6bo。。。

唔使買過既話, 馬會會即跑, 唔使腿出嚟晒時間

取消啦屌你

屌又黎多隻

今場可唔可以唔跑，點賭wwww

今場有無咁邪

想9號紅旗呀我岩先見佢咁急

D馬全部燥哂

唔好跑算喇。。。

佢地係咪認錯馬 以為佳龍駒跑

喜裝寶一退出就可以直接開閘啦 係香港先要褪返出黎

有個寶字既特別垃圾

高班馬都咁。。。

我地仲燥

唔通啲馬見到佳龍駒

陸寶笑左

有1/5號做腳 有冇錢退？

取消賽事啦

田雞隻野退出算啦搞咁9耐

咩環境？

點會取

取消喇屌

$ 既問題

8拖 3 4

退出啦 等我條孖寶轉落3號度

Q 有

陸寶好唔想跑

隻5號幾條友圍住佢玩咩

入緊閘

可能好驚

快撚d啦陸帽

依家點

買左1做腳嘅pq 會唔會退錢

6bo byebye lu

退左喇

多謝馬主比內幕我
等我打聽下一場有冇料先

算你啦霍利時

收皮啦

3 4 9 8

其實呢場水準好低！喜裝寶跑應該佢贏

屌你達少

鈦金剛估唔到keep到咁fit

搞到隻陸寶咁 其實入哂點解唔開跑

隻6bo俾人搞到，後追第5

軍民歡

鈦金剛跑埋呢場好唞唞啦

外線王停緊賽？

13少hea到

笑撚死
唔怪得你地輸到仆街 有內幕都唔識跟

赤狗真係唔洗再追

軍系

比育成天下放頭假跑逼害

成個on9仔咁以為自己好撚風趣

2.7倍 無陰公

呢場終於跑到

冇火車潘係到既話 雷狗應該又自做步速贏

屌你13少

見撚到個馬主都唔撚開胃

4，9頭先明明成10幾倍qp架

綠寶跑左兩場咁快有野睇

四重彩幾錢

13少全程啲走位，老巫上身咁